點解我個名咁on鳩?

仲有無人覺得自己個id on鳩